新加坡新增386宗個案

COVID-19: Singapore confirms record 386 more cases, one additional death, and 4 new clusters; total at 2,918

借個位唔好意思
{嗌交學堂}點解黃絲同藍絲辯論次次都輸?

睇住坡狗仆街死真係大快人心

monkey…

輸哂

香港又輸

日經
Monkey sick monkey died

Errr⋯⋯

monkey…咳咳咳

差不多係香港的三倍
醫院爆未

復活節咁多人出去玩陣間中迴力鏢

坡狗加油 你要超英趕美

Failed city

港台加埋乘30都唔夠抽

沒事兒沒事兒

Monkeynstate

Monkey errrrrr

坡狗似玩Herd Immunity

monkey see monkey sick
monkey sick monkey die

準備上熱門

我都驚下星期會有第三波
不過笑鳩支那同坡狗就唔駛擇日既

Errrrrr

Monkey see monkey do
又贏香港

all monkey dead

XinJaPo Failed SAR of the People's Republic of China

Humble少少啦今次回力鏢咁犀利

failed special region

Monkey see monkey die

Monkey

直頭贏盡四小龍超越了

做好自己
唔好掛住笑人

amazing monkeypore

潑冷水都係咁話 香港唔好開心得咁早 早兩日復活節咁人山人海
武漢肺炎病毒回力鏢好強

佢哋笑鳩香港先

monkey infected

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

班坡仔有冇屌中共？

opps

Errr

又係夜晚晚先報？

死坡狗抵撚死

屌緊台灣

Monkey see monkey do

之前未試過300人以上

Monkey die

鬼佬都半夜踢波啦 有咩問題

坡狗抵撚死

Monkey er er and died

5 vs 386
點追呀大佬

單日？

Failed SAR

台灣阿伯預言準到

monkey sick monkey die

喔 咁祝佢地確診數蒸蒸日上

想少啲人留意到

去twitter笑鳩班波仔

笑撚死人

前幾日個比例係好少永久居喲有事，主要都係工作簽證/居住權嘅人中，唔知呢日嘅比例係點

咁又唔使

New cases: 386
- Imported: 0
- Linked to known clusters: 280 (majority Work Permit Holders in dorms)
- Linked to other cases: 12 (7 SCs/PRs, 5 Work Permit holders)
- Pending contact tracing: 94 (21 S'pore citizens/PRs; 73 S Pass/Work Permit/Long Term Pass holders)

One step closer to herd immunity.

一日一個台灣

The announcement also marks the fourth consecutive day with no imported cases and supersedes the previous single-day high of 287 cases announced last Thursday.

Of the 386 cases, 280 are linked to clusters, the majority of whom are work permit holders living in foreign worker dormitories. The remaining 12 linked cases are linked to other cases, while 94 have no established links.

386 個案中 , 0 個屬於 外來感染個案

其中94個，無來源

嘩，真係
今次你仲唔仆街.jpg

日日多幾百但係得幾十人出院，好快打爆醫療系統，之後死亡率Go go go

即係全本土

Errr......

放心，下星期到我地

全本土真係gg了

全年無冬天，都爆得咁勁

errrr .. cough*

垃圾領導人

坡狗早段自視過高了

silly monkey

報館截稿？

認同

佢地Pending contact tracing 一直增加

Monkey ...唔識串

但其實大部份都係被格離既外傭爆發
你當佢鑽石公主號差唔多

monkey see monkey do

坡狗不意外

平心而論新加坡好人比例過支那

以笑佢班奶共高官同藍絲為主

坡狗(奶共)

真

遲半個星期先捉到啲武肺患者
隨時就一日多幾百

i see meme i upvote

SC加油

Err.........

Singapore special administrative region, People Republic of China
中華人民共和国，新加坡特別行政區

抵撚死，死玻豬

每100萬433個確診🤦‍♂️，韓國先206

本土冇來源數字一直上緊

monkey err...

21個citizens unlinked 都仆晒街啦

M...

monkey sick monkey errrr

其實每個星期六日都高危

只要仲未全香港打曬疫苗
就要保持警覺

佢哋出院準備鳩嚟㗎 無病徵就踢你出去

Errrrrr..

monkey

又燈

支那玻
其實奶得支那多就會有肺炎

其實香港人繼續日日出去同人逼，遲早變第二個新加坡
你睇下一個月前嘅新加坡同香港而家一樣都係單日個位數字確診，維持左一段時間

香港勝在有連燈仔

你singapore個數唔update 喎

真
抵
撚
死

死坡狗

Circuit breaker 都 break 唔切啦

而家仲monkey see monkey do 學香港人戴口罩

睇度好Ｌ感動雖然未update今日果３佰幾
Love you 3000, monkey nation

連登仔成日覺得無嘢，已完
可能聽日就

lockdown就lockdown 改個柒名

佢醫療都仲未爆算幾勁

其實一直覺得好神奇外傭之前成日聚集成堆口水周圍飛竟然無事

真係任何方面都想超越香港嘅國家~好耶

除左支那, 呢個疫情最串就係新加坡
睇見坡狗仆街就最開心

坡佬好細 上星期未隔離之前 班民工見過幾多本地人係無人知 而家係反映緊7-14日之前既數

夠究竟居家令同隔離令能降到幾多？意大利既數據唔多唔少都反映到

大鑊了。 Delta N close to 1x %.
人口密度咁高死撚緊。

現代社會有冷氣

我覺得睇南韓走勢會似D
始終新加坡D獨裁國家
玩封城一定比歐洲去得盡好多

失控滅國咪交俾支那接管囉

Errr每日最期待佢條數

中共對住新加坡講 記得奶到雪雪聲

MSMD

Ho Ching: Errrrrrrrrrrr

佢真係講得好準

留言班猩加玻仲係到吹佢地有效

笑死人

第一張gif跌埋副棺材落地

humble d...
今年回力標好勁

Errr⋯⋯咳咳咳

Errr每日binc

Monkey sick monkey die

Unstoppable

Errrrr

韓仔同美國佬都行大規模檢查先可以將啲隱形病人盡早搵出黎 我睇唔到坡佬有跟

2900幾 VS 1004

Monkey er.... monkey do

力場升咗級，病毒都擋到
冚球剷得返香港人冇事，成為天選之人
繼續照常返工

昨日個數都多過韓國一倍🤦‍♂️國母仲串串貢，遲啲台灣唔俾再口罩你啲醫護就真係好大機會無口罩，都唔知佢哋啲現貨夠唔夠俾醫護同確診一齊用🤦‍♂️
不過唔緊要嘅，大陸會馳援佢哋

日日要恥笑好辛苦

入來就係為左睇monkey

日日都monkey

Errr....

D youtube comment 成三個禮拜之前
好想tag 晒個班坡狗問下而家佢地肯戴罩未....同埋仲有無罩可以帶

你哋瓜咗 邊個幫我供樓

大家心裡面笑好啦 小心回力鏢

D留言真係鞭鞭有力
強烈推薦大家去睇

佢哋2月先送咗大部分儲備去支那

呢舖要搵Benz雄做memes圖

推

7萬幾tested已經多過香港咁多

Monkey see Monkey 386

Monkey fucked

高價買返囉。
意大利都係咁。
新加坡又唔係無錢。

一齊笑鳩石坡狗

Msmd

點解棒棺材棒到咁hyper ge

做人又唔好咁串
留番一線好啲

咁又不必 今日留一線 他朝好相見

圍內笑當然可以啦

monkey on my back

智慧老人

班仆街唔識講多謝 淨係識err 好難得體

有無熟支那坡省既人

對社會/經濟影響有幾大？

d留言我差d逐個畀like

再咁落去都係自行變左群體免疫🤦‍♂️
佢哋個社會制度都係行精英主意，其實係survival of the fittest。今次疫情咪照咁行囉。不過唔係睇讀書叻唔叻，睇你自身免疫力打唔打得贏呢隻病毒，呢啲最公平。

外勞冇資格用新加坡人嘅嘢啦

本地爆發 馬騮真係玩撚猿

要爆到咁應該唔關出街事了
係有防疫措施出咗問題

大家笑還笑 串鳩佢地還串鳩佢地 記得打簡體扮中國人

未來14日係最關鍵

Welcome bin c 鬼佬都有bin

得一個城點封城

都係主要係客工，客工宿舍有幾萬人，陸續有來

Err.....

Aggar
前嗰排啲家居隔離撚周街走都唔知感染咗幾多人
未發病啫
我真係唔敢笑人住

errrrrrr

主要係客工中，醫療資源係唔係全力救，好難講。

新加坡要做可以做到好盡
始終威權國家 而且國民depend on政府
限制出街時間
全民home office
甚至宵禁
即時搵地方同患者緊密接觸過既人

谷到醫療系統爆埋，之後死亡會直線上升

唔好笑鳩坡佬先
一陣間回力鏢
話晒港共唔諗住抗疫 只為鬥爭

他朝君體也相同

保持行車距離

咪以為香港無條件好似坡狗咁爆

Monkey errr monkey die

haha monkeypore

小泉好耐冇見

坡狗大爆發

其實坡佬同香港都好似

幻想下如果香港單日 接近四百宗，而零外來、100 單無源頭......

係幾撚咁絕望

衰d 講句，香港爆大獲仲有澳門（甚至廣東可以疏散一下）

坡佬？搵邊個

monkey 今鋪真係食硬蕉，考驗佢醫療系統的時候。

社會接近停擺，目前只有超市可以開門。個個wfh，經濟會大幅下降，但政府大手派錢，搶救經濟的儲備一定夠。

Trust White Captain

CAN BE CONTAINED!

遣返班外勞咪得

又贏，我屌佢老母

佢地之前有無留一線呀？次次都係佢地主動挑釁

可面好多飛機comments

Monkey errr

mola mola, 香港真係追唔上啦

佢哋冇得用外勞了

monkey國

猩加坡

係香港幾多倍
條數多到要用幾秒計

佢老豆做得好過佢

新加波咁獨裁都唔識封鎖消息
定係個數已經作細左

errerrrr..

新加玻係獨裁, 但對民生唔會封鎖新聞的
會封既只係遊行同唔准反政府 , 其餘乜都俾你做, 好自由...
香港輸晒

肯定後者

每日三百 個醫療系統幾時打爆

monkey....

起醫院未

坡狗終於贏香港 等左幾十年

可能冇地起

monkey errr

香港恐怕已經追唔上

香港人多 但真係做到全民口罩已經差好遠

Monkey lick, monkey sick

坡仔佢本身經濟都開始下行又係冇乜產業今次咁攪攪會唔會又滅國比馬拉食番轉頭

海上醫院啦

Monkey sick, monkey die

佢應該係怕傷害經濟，手段唔想做太盡，進退失據，宜家想去盡佢又遲咗啲

Errrr...

Singapore 人 Twitter 咩 hasgtag

邊有咁容易，馬拉咁廢

唔好笑人住
隻野回力鏢好勁

放去聖淘沙，剷咗個動物園佢

新加坡獨裁但唔會好似大陸咁封鎖消息
原因
1）新加坡國土小，依靠外國經濟支持，一爆大獲冇得救。
2）新加坡不是一個無神論國家，唔會好似中共咁為所欲為。
3）新加坡出名廉潔

中共國太大，同埋無神論，又出名貪污勁，所以造假嚴重好多。

Er...

陸逐有黎, 唔撚使Errr啦, 聽收屍啦monkey donki

failed state

點解成闈叫佢地monkey?

關係咪無神論咩事

又嚟啲耶撚理論 無神論=邪惡

ho師兄 你仲唔撚死

Errrrrr....

美國50萬+

小心回力鏢

唔係，有21人係新加坡或者永居，其餘都係外勞。睇留言一半係屌李顯龍2世祖唔見人，人民行動黨高官廢人工高。宣傳唔駛帶口罩害死人...

另一半就支持政府，話新加坡係俾孟加拉等南亞國家外勞累佢哋，政府已經做得好好，唔好每樣野都罵政府，集中係外勞本地人還是很安全....

記住唔好學禾地停工停學, 用坡公屋去隔離人士啊, 然後再鎖國

"MONKEY SUCK, MONKEY DIE" 佢ig見到

回力鏢有咩問題？香港唔係要攬炒咩？
香港爆唔起武肺先慘呀
個疫情完會點？繼續好嬲咁返工？繼續俾黑警搞？
黃圈繼續分化到散？
得罪講句香港人係要死哂3份1人先識驚架

唔一定耶撚，回撚佛撚都得。
唔信神，也唔信因果，只信科學。
無神論細粒時，會被屈服做好人。
但當佢地強大起來，就會露出爐山真面目。

無個神，也無因果壓住佢地的貪慾

丟人英文點講呀？

信中共ge 報應

Errrrr...cough cough cough....

一爆就好快收拾唔到
香港要好好惜鏡

新加坡應該唔會報細數
佢係獨裁威權 但一直保持透明度
同中共式既專政有分別

咁既city state報細數係無用
都唔會隱暪到

新加坡咁多外資企點封鎖消息

坡猴基層醫療好勁
醫療系統唔易打爆

但PAP 同LHL領導真係有機會收皮

玻狗

monkey break monkey record

未必咁易, 新加坡醫療個 capacity 應該大過香港好多, 係港共先咁濕鳩拎晒啲錢去起大白象買玩具俾黑警醫護賤過地底泥, 唔靠自己靠港共我哋一早已經被群體免疫啦

ccp money make monkey sick

M[/b]

疫症爆發嘅數字唔係直線上升而係exponential growth , 做遲咗做唔夠一鬆懈就會突然火箭升空

坡狗又贏

唔好掉以輕心, 爆發初期個數字會非常低, 但係當你察覺到嘅時候個數字會係噴井式咁爆上去

坡狗咪撚黎香港呀
一黨專政冇言論自由仲覺得自己好高尚

全滅啦仆街

封城嘅效果要一兩個星期先會反映到, 呢幾日應該會繼續爆上去

係人生經歷, 察覺到唔對路自然識走

成400咁多我真係唔撚驚呢隻回力鏢

反正我地防疫不嬲都係靠自己，唔信正苦，唔驚

完全係佢個思維
佢一開始唔想d人吊佢過份緊張
就叫人唔好緊張，唔好載口罩
依家爆到九彩
先叫人要留係屋企，出街戴罩....

成班玻狗仲日撚日話SG united，撐政府...見到就眼冤...
晨早你個政府醒少少
你地而家起碼仲可以出下街...

結論：坡狗唔抵可憐

咁少新增群組

係28人新加坡公民或永久居民，其中21人未搵到感染源頭
攞Work Permit確診嘅有50個唔係住宿舍

See...

你sure?

其實就算香港零確診28日 開返機場但全球都重有新增都無用 因為其他地方都會繼續輸入

繼續啦坡狗

問題係奶野嘅唔係本地人。。。

新加坡鬧政府唔係要坐監？

香港輸到仆街

有21個搵唔到感染源係好恐怖嘅事

多唔多本地唔緊要
最緊要多cluster
一下十幾個爆發點就無得trace
個醫療系統就玩撚完

回力鏢

留名等睇病毒來自台灣嘅報導

分得咁清楚
想講S citizens唔洗驚
你睇香港幾時分幾多鬼佬幾多新香港人
新加坡本土人d民族性真係

monkey sarcasm then monkey die

新加坡公民百毒不侵
一切都是外勞不衛生

出嚟吠兩聲啦死坡狗…

Errr...

成百幾二百條友都未入入醫院，醫療系統一早爆左啦

本地居民仲要好多 unlink，睇見都驚

x2

直接推翻政府

星加坡人想學鬼佬唔帶口罩跟住可以笑我地東亞人係廢柴. 啲人民無獨立思考成隻羊咁. 果然係中國人

有咩問題

抵啦坡狗

Monkey see monkey go ikea

佢地有1165 個case 陽性但係無入院, 係官方設施度隔離

1158 係醫院入面
29 人危殆
數字約香港一倍

爆坡

入面回覆嗰班monkey同支那人無分別

err.....monkey idiot

講撚到口水乾
喺吃喝po俾人屌返轉頭

咁開心 再多d

D YouTube 留言好睇

熱到仆街既新加坡都咁多人中招
依鋪夏天想佢自然消失都難

坡狗真係好撚柒
仲話想爬香港頭

留學撚 外遊撚上咗路
郊遊 船河撚is ready

咪燈啦好冇

千奇唔好停呀，我日日都慶祝緊你。

失敗的國家
睇嚟每日1000 先到頂峰

又贏香港

我男友係個邊做野
好驚佢都中埋

全國都係藍絲咁

抵撚死 monkey see monkey do monkey eatshit and die

點同坡佬鬥啊

外勞黎講

我地有菲印姐姐, 好彩有限聚令 (well 總算有野做得啱)

仲有唔會show 到出黎嘅
非法外勞
有事都一船返大陸

林鄭又輸

你都on9 中共有神論咩？

大撚把宗教人士貪錢啦 世俗嘅正常人都好多 耶撚真係識鳩嗡

我OK 你死先
要我死我寧願去深圳住

已經中門大開比人任屌中出
都係爆唔起

lock 外勞唔比出街 難民營咁

相信党

點分析坡仔咁遲先爆?
平行時空? 比人陰? 大家都是中國人? 唔會互相傷害?

邊個仲出街即場笞刑

你識唔識迴力標點解嫁宜家係坡狗笑鳩香港人先 乜嘢事我地笑返佢就中迴力標都唔講你班人成日迷信呢味嘢 仲連字都唔識用

都是客工不衛生

坡狗當地人：相信政府！相信世衛！唔驚！唔怕

車尾燈都見唔到

好心唔好學埋支那人玩幸災樂禍好唔好...
依家香港打緊仗, 仲需要外國力量支援架...

中共咪就係無神論，那國家先咁多問題。
又拉劉曉波，又唔認六四，又鎖google和facebook。

世俗和無神論又有些唔同。
世俗係傾向宗教中立，ignore宗教問題。
無神論係否定宗教，即使唔打擊宗教，都會刻意歧視宗教和discourage宗教發展。
例如中共會拆十字架，毀佛像，拉伊斯蘭信徒入集中營，否認六四，拉劉曉波，封殺Google，封殺Facebook，封殺Yahoo。
歷史上，世俗國家一般發展係唔錯，但無神論國家係好仆街。

新加坡從來都冇支援香港⋯
佢地恨不得香港快啲死

同埋按歷史經驗和世界發展方向，經過幾千年百幾個國家的碰碰跌跌後，主流都認為世俗國家係最好，但無神論國家係最仆街的體系之一。

你都講得啱, 但唔好學埋芝麻人幸災樂禍呢家嘢好喎......

得386太少
全國死哂都唔驚 香港仲有座馬騮山 馬騮唔會絕種架

咪on9 啦死左膠

—0-0

咁你哋同支那人有咩分別...

你有一秒覺得坡佬會支援既。。。都唔知講咩好了

輸民意？

對著敵人洗撚同情，就係多得你班死左膠，吓吓話會先民意，香港一日都唔洗旨意重光得到

收撚皮啦阻膠
道理唔夠人講就係度講道德
你同errrr e d忘恩負義、食碗面反碗底既仆街講道德？
e班馬騮黎架咋 含家死撚哂都係抵能死

咁台灣咁多年都無同其他國家有外交關係, 口罩又係咪唔使捐出去睇住人死仲要笑鳩人呢....依家証明咗口罩外交成功..團結其他人力量一齊反共先係好事
香港係需要國際幫手, 屌人左膠前唔該睇吓大局先..

errrrr....

你知唔知咩叫Honest System?
即係我相信你人格 所以唔防你
但當你用我既信任去呃鳩我既時候
我就告撚到你仆街全家死
e d叫支拿人？ e d叫正常人呀on9

errrrrr
算鳩數吧啦叫班馬騮 台灣捐完仲係度忘恩負義屌鳩人呀班仆街
全國死撚哂佢就最岩 monkey sick monkey die

其實可能係香港驗唔切

人地叫坡猴呀 唔準你侮辱d狗 狗係忠心架 坡猴忘恩負義好多

我冇屌你，係人地
但而家係擺明你連國際政治ABC 都唔識就話人做咩唔爭取國際支持
你去一轉 CNA The Strait Times 睇下關於香港既新聞，睇下 comment 先啦
下面呢段新聞就一月既，話香港人反對起診所，但你睇下張圖再睇下 comment
唔識就問唔係屌人

唔係講笑,我有唔少坡frd,2月頭嗰陣時仲whatsapp笑9我地香港人全民戴口罩on9

而家邊個on9呀,睇過~~~

一個坡佬唔代表全部坡佬....
搞清楚D邏輯先啦

仲好口硬

我就識過百個坡佬
有好多人係個度住
99.999999％都屌香港人得未？
人地坡佬跟本就睇你香港人唔撚起，你發夢黎做咩

咪撚on9啦你 一隻坡猴？ 係全國官猴都咁撚仆街 而班坡猴只識跟主子架咋傻佬 你估坡猴有獨立思考能力架？ 成班馬騮同支拿一撚樣

岩呀,啲傻西坡佬真係個個都”信政府,唔怕!”
政府話戴口罩冇用,個個真係信到十足十,豬嘅程度同藍絲一樣level

一隻坡猴？你真係好笑到仆街

坡猴死全家

佢應該係俾人打完一身會講多謝嘅人

我唔會笑鳩坡佬
因為廢事中回力鏢
聽日既自己成為擒日既坡佬

轉移視線
拆細數

咪爬晒

新加坡人睇唔起其他亞洲人，覺得自己高高在上
其他東南亞國家就係佢地嘅廉價勞工

個班勞工去番工，成班坐黎架運豬咁既車，即係密抖車但唔係密抖，有啲欄十幾條友捉住條欄咁，都痴撚線

熱呀拿，奶共呀拿，全國唔洗做有糧出都咁，明顯含家產多啦

越來越多回力鏢
坡狗又贏香港

搵中國求救喇

又贏香港了

啫係94條友未知係邊到奶嘢

收皮啦你，你都係想講呢句姐

monkey see
monkey sick

Monkeypore

上youtubeb睇李顯龍講野
個政府明顯抗疫失敗
都大量英文5毛幫政府打曬飛機
根本英文支那人